識左新女朋友 成日講食得唔好嘥

次次食飯淨低1/4 就係催我食哂佢
同佢慢慢傾 點解唔好食太飽 佢就唔出聲嬲9我
有次食燉雞湯 啲雞老過砵蘭街 佢真係要對哂佢
之後通常食到1/2知自己食唔哂就停口 食剩一半佢以為我堅飽 會屌細力d

佢乖乖女D級 唔分得手 又唔想餐餐飯都搞到戰場咁
有冇巴絲打有經驗話我知點解決

叻喇威喇知你有女喇屌你老母 祝你兩個早日分手

感情台唔講感情 講老母咩

破處未

我都試過
之前試過第一次同交友app識嘅女仔食飯
其實應該都係同你女朋友一類人黎
又係好慳家咁
啲嘢食唔晒
佢逼我食晒佢痴孖筋
到最後送咗去搭巴士之後以後冇聯絡
我直接消失咗

一律建議

咁你咪食埋佢囉 有乜好嘈

佢都算忍得 講兩句就唔出聲
但長遠大家一坐低食飯就心入邊開始備戰咁
為左個幾啖飯

送佢上中國 幫人食晒d野去

男人唔係都鍾意慳家既女人咩
連登仔成日吹奏慳家=好女仔

不適用
我寧願食完入廁所扣喉

你對老母無感情既

乖乖女都有分ABCD級？
想溝條Royal級

你已經搵到解決方法了

乖乖女D cup
自膠

口爆佢
食得唔好浪費

感情台唔講分手 講老母咩

睇唔透
點解唔浪費你地講到係一件錯既事

唔好叫咁多 一份兩個食or叫少飯少少飯

唔想浪費亦都唔想辛苦自己

咪叫少d 或者叫少飯
唔係雜種出聲先唔浪費食物

一定係肥西

好地地男人 一個餐都食唔哂
笑撚笑人咩

好係好 但都唔會第一次見就咁
同埋都唔係逼人食
慳家唔好變成小家

因為唔係浪費 只係已經食左足夠既食物 前題係並非故意丟棄
唔可以話殺左隻雞 煮左食唔哂就係浪費
或者擇左棵菜 煮左食唔哂就係浪費

最理想係留返下次食
但有時喺街點打包唔到
佢就開始黎料

我個EX都同你條女一樣
次次都係要我食晒先比走
所以我無帶過佢去食放題同打邊爐
不過最後都頂唔順飛左佢

有時唔係度度都可以咁
同埋有時個份量好難預

女人唔撚打唔得 打到佢聽教聽話

你咪叫佢食曬佢囉
唔好蹝啊嘛?食啦?仲唔食?

你用陽具屌佢補數

你唔會有女㗎啦

有時我見佢飽飽地 我會咋咋抵抵話想試下 幫佢食埋
其實佢真明夾硬食係有d辛苦 但可能由細到大都係咁 已經入哂腦 要慢慢教

好簡單
你大食d咪解決到

你女友啱喎
你咪嗌少d/打包囉

下次食飯叫超多餸激死佢

唔好跟蹤我 會怕羞(｡ì _ í｡)

點說服佢精係食物

我試過飽到想嘔 有條女仲逼我食 結果我唔肯 佢西面唔出聲 就自己食撚曬
見到佢肚腩突曬出黎個下好肉酸
走個陣仲一直西面唔出聲
問題係其實佢可以打包攞走 唔明點解死都要格硬食 佢一路啃一路好難受好想喊個樣好肉酸
明明冇人逼佢㗎嘛
慳家係我眼中已經唔係優點 係缺點 好丟架

玩命

肥婆？

點解係感情台講感情野 樓主都要比人屌老母

咪係 搞到咁為乜
唔知咩屋企教到佢地咁

下次你自己嗰份食一半，叫佢食撚埋佢，睇佢點反應

上面邊度有嘢食

可能啱啱分手 情緒起伏大d
我頂得順

咁都有得拗
樓主岩岩奶完老母對奶?

咪咁死牛一面頸啦, 咁小事

睇你D文字都feel到你好硬頸
小小野你咪就下人囉, 大方D啦
有陣時傾, 唔係話傾完就算, 都要大家夾下, 睇下大家點樣讓步
你企到咁硬, 咁點傾呀?

你同條女相處喺呢度已經出左問題, 咁點行落去呀

你知唔知點解人地D cup?因為人地從來唔會好似啲營養不良嘅港女咁節食先咁大波咋

少飯囉on9

同佢講：同你一齊都只係因為食得唔好嘥

你唔配有條女 遲早比人分手

盲腸
但佢唔肥喎

男人老狗餐餐都食淨啲 好撚肉酸

叫你嗌少啲野食
唔係嗌少啲交喎大佬

通常呢啲女仔會咁係因為出身窮
正如我啱先講嗰條女係住公屋嘅
一家五口逼係間400呎公屋個種
屋企由細到大都好寒酸好窮
食既飯着既衫都唔過200蚊
出街返學返工跑步行山都係同一對鞋
真係接受唔到同呢啲人做朋友

食哂d野同慳家係兩回事黎

好明顯我都覺得小事
佢想我食我都會食哂佢 不過我點食飯 比少少私人空間我決定都唔得？
我唔係叫佢都唔好食哂喎

catgirl

食得真係唔好嘥
你唔食 比埋我食
順手食埋你條女個2手西都ok

可能同一條女黎

cls

嗌少飯呀

食catgirl 仲洗哂食飯咩

下次口爆同佢講食得唔好嘥,吞晒D精佢.

咁你想點撚樣

唔係度度都可以
去鋸扒 大大舊肥膏 想切走佢都驚佢鬧
食意粉 又唔知佢幾大份

迫鳩人跟佢個套=心理有問題

食得唔好嘥=肥

結論：一個心理有問題既肥乖乖女

我就係唔知點 係慢慢教佢 定我以後都要隊哂佢

次次食飯前你都話要爆一爆房先
如果唔係陣間食唔哂啲野
如果佢次次都肯咁你都抵返啦

除咗同佢慢慢傾你點解唔食太飽, 有無問吓佢點解咁想你食哂佢? 係唔係佢屋企嘅習慣? 定係佢對飲食嘅價值觀有睇法?聽吓佢講....

做法可以有好多 (eg 扣喉、打包、約佢出嚟唔食嘢), 但治標唔治本...都係互相了解緊要

子女好與壞, 在乎溝通與關懷.... 男女朋友都係一樣

肥膏先最好食呀唔識嘢
巴打好細食？

好撚慘

咁你地可唔可以習慣下嗌少啲嘢？
嗌咗就盡量食晒佢啦

屌,身在福中不知福,慳妹級女友第一時間霸佔擁有啦,仲係度晒

食呀！
食呀叫你食呀
同我食哂去

人地唔想浪費食物係好
點解要比你教壞？

一係你就練大食啲
一係就叫少啲野食
一係落單叫佢少飯少麵

同佢解釋食唔哂夾硬食都係一種浪費
吸收左 extra 嘅 energy 令到自己唔健康 / 要做更多野去消耗返
結果係得不償失
更何況就算夾硬食都無辦法令到非洲小朋友得到溫飽

但我唔係鼓勵大家眼闊肚窄
下次當然要aware 唔好嗌咁多
始終唔浪費嘅精粹係嗌少啲而唔係夾硬食

翻中國住 N-1

其實個人覺得食剩少少 eg 兩啖
如果已經好飽就算啦
果啲話「得兩啖食埋佢啦」真係極on9
有無諗過因為唔想晒已經食多左好多啖

就算教小朋友，如果見佢飽到嘔
都唔好教佢地夾硬食埋果兩啖啦
食剩好多就唔得

你又令我諗樣嘢
之前同條女去食燒肉 我將燒燶咗個啲部分咬出黎 lur係個碟上面 唔食
條女一路啃緊舊肉 一路流口水咁望住我檯面燶咗啲肉 用筷子夾起佢 塞落口
我問佢做乜鳩 你唔夠食我可以再叫
佢竟然答我唔好浪費食物
我心諗仆街啦 你係咪係會廚房垃圾桶食廚餘個種人 好撚恐怖

唔係教壞
只係想佢明白 有時候我係會食唔哂 我其實8成都食得哂
但有時真係清唔到碟 都唔係罪
我亦唔會干涉佢其他個人習慣

樓主pin this
人生陰影

或者食剩就打包走，唔好驚肉酸

呢個誇咗少少 佢平時係咪好大食

有時食剩啲野仲要係無乜價值，都話要清晒
eg dessert個碟啲cream呀配料呀
碗面啲湯/蛋糕食剩兩啖
見啲人硬係要畢晒佢真係好撚肥

餐餐叫少飯囉

樓豬點解唔打包或者叫少啲嘢食
同埋解釋俾你女朋友聽
啲嘢食食唔晒夾硬食其實都係浪費食物
仲要對身體超唔健康
你同佢講 既然你咁珍惜食物
一係就唔好眼闊肚窄
一係就拎定個食物盒出街 食唔晒打包
Winwin

感建分

嗌少d咪得...

你咪同佢講食唔晒 餐餐都嗌少啲囉
佢呢啲唔係叫慳家 係有衣食

中哂

好事但唔應該逼人做

最憎人逼其他人食野
唔理人感受

冇誇張 我都寧願係發夢
佢係食好多嘢 但冇諗過我lur出黎既佢都要食埋佢

老襟.....

帶定外賣盒出街啦

肥膏都要夾硬隊咁過份左啲喎

拿嗌就嗌左
選擇就得兩個
夾硬食 -> 肥 唔健康 要做 extra 運動, 但啲食物唔會返生
唔食 -> 純粹係啲食物唔會返生

都係嗰句
以後就住黎嗌
有心做到盡量唔浪費就好
一次半次食唔哂其實唔算好大問題
唔好養成習慣就已經好好

咁又唔好歧視人
唔岩key咪下位囉

識唔到，要訂

做朋友有咩問題？

食曬剩低既飯都得
係咪佢會吞曬d精

原來我已經好幸福

乜人地而家稀罕同你做朋友咩？ 呢d擺明同你消費價值觀唔同既人. 以貌取人到咁 同個性格就完全無關係. 你估d人出生貧困有得揀？

唉 你睇埋樓主pin我個條留言 就會明㗎啦

肥膏都唔切得
唔係咁惡呀，你叫定廚房幫你切

首先以後你同佢食既每餐飯都嗌少飯少米少粉
寧願唔夠飽先再食 起碼減少左衝突先
其次唔好俾對方習慣左做控制狂
佢要清碟由佢清 自己個飯如果食唔哂/太難食唔想食
就老撚都唔食 佢要食埋既由佢食
佢要發脾氣你就要惡過佢 等佢屈服 之後再慢慢講道理俾佢聽
如果佢寧死不屈既 直接分手啦 證明你地唔夾

真係on9 生係香港做人已經夠大壓力 仲要逼自己食唔想食既野
食得多唔消化又胃痛 分分鐘要睇醫生
而且吸收過多能量咪盞肥 都唔知為乜

你睇埋#84先啦 真係好得人驚

我都會咁做 可能係咁多年嚟已經習慣咗要有衣食呢個概念

屌我都覺得呢啲好 on9
食野都要贏逼人 cls
永遠都係年輕男士深受其害
屌那星當你焚化爐咁

叫少飯囉

窮同會唔會打扮
無乜直接關係
更加唔明點解窮就要食晒佢
你係咪都係俾咁多錢咖啦
迫住食晒佢 又唔會第二餐唔洗食野既

瘦底表示永遠都會清晒佢 我都覺自己好似豬咁乜都食

咁佢係你心目中都係得對波好姐 你咁稀罕就食啦撚樣

屌我係掉番轉呀
我食剩果少少我男朋友就會咁講
我話好飽 你想食比你食
佢就會黑我面

下次燒肉要小心d
唔好燒燶

因為佢平時好少出街食飯
而且佢真係諗住今餐食飽啲下餐就唔使食
咁又可以慳返啲錢

最尾果句笑左

嘩屌 隔住個mon都覺得核撚突
呢個已經唔係浪唔浪費食物既問題
係佢唔撚識分咩係食物 咩係廚餘

你老母肯定唔聽你仆街老豆話俾佢打到生左件廢物出黎

男女關係post 一律建議分手

之後食親燒肉都有陰影cls

做朋友最緊要睇啱唔唔傾，價值觀相唔相似
我覺得喺唔浪費食物呢啲事上我係會包容佢嘅價值觀
唔好逼我都咁做就得，如果我唔肯做要嬲我咪由佢
除非你係用食咗人嘅心態去接近佢梗係反感啦
覺得帶呢條女出去柒同影衰自己嘛
你應該成句係「真係接受唔到呢啲人做我女朋友」

有無諗過係條女想整肥你
唔關慳唔慳事

其實叫少d咪得 搞到咁深奧做乜9 你覺得自己啱咪唔好讓步

叫少啲

對唔住囉 以後唔迫你食

佢夾起嗰陣我同佢講其實唔食得㗎
啲肉燒燶咗唔好食 而且係致癌
但佢堅持話要食 咁我都阻佢唔到

食親嘢叫少啲咪得, 戇鳩問題

咪係 唔講以為日日食自助餐
碌落啲見到咩嗌碟意粉唔知份量會有幾多我真係笑撚咗
男人老狗意粉都食唔晒 有冇諗過去驗下個胃

人地唔介意你口水咪就算. 而家又唔係食你柯d屎話唔好浪費. 反而你似d惜身裙腳仔老母湊大嬌生慣養 燒肉濃小小就以為食左會中毒. 如果濃到黑碳咁一開始都唔會擺落口啦.

1. 唔再同佢食燒肉
2. 唔再燒燶野
3. 分手

除此以外 我都諗唔到仲有咩可以做

Cream勁撚肥 食哂佢有咩好處？
好似著片咁 其實一啲都唔健康
食哂佢只會對身體有害 不過有時想食就開黎食
點知一開就仆街啦

好恐怖喎人地食唔落仲逼人食

已經分開咗好耐啦 頂唔順佢啲性格
而家條女大方得體好多
食唔曬唔會逼人食

會唔會係佢太愛你咋

食唔曬夾硬食辛苦自己之餘都係一種浪費

樓主傻撚左？竟然俾飽飯女朋友食，你真係影衰男人去死啦。

嗌少個餸 少飯/扣底唔得咩 你又要嗌個份量係唔預自己食得哂 要吃剩喺度嘅 我都屌你啦糧食充足唔代表要浪費糧食

我老公有次連kfc葡撻錫紙底啲焦糖都食埋
跟住肚痛

咁不如叫條女食先
佢食唔曬比你食
食完先再嗌
食完奶埋隻碟話d汁食得唔好嘥

做得過份過佢 佢自己覺得over左就唔會出聲

佢係對住舊燶肉流口水 唔係對我流口水

同你條女講，做人要有原則㗎嘛！

咩嘢食得唔好嘥啫？唔通第時有其他女痴埋嚟，我又食得唔好嘥咩？

「有衣食」

我條女都係，話想我肥返啲喎，成日食唔曬隊俾我

條女唔食唔會攞去堆填

其實唔係佢大方得體
係以前個件太唔正常

打包/叫少d/邊個叫邊個食

你餵唔飽條女仲咁大聲？

你唔係介意食飯，你係介意佢管住曬。每個人都有d執著位，有d人唔鍾意對方同異性出街，有d唔鍾意對方打機，你果個就唔鍾意對方食淨野。每個人都會有，包括你。問題係你哋肯唔肯就對方，如果就唔到，傾唔掂咪分囉

咁佢係咪樣樣都管？咁你忍

唔健康開 同埋一開始知道嗰樣嘢食有唔健康嘅配料就唔會叫㗎啦

一係叫少啲 一係打包
最撚憎人地浪費食物

就係貪舊肉係你咬出黎 有你啲口水

我老公出去食甜品仲會奶曬啲碟嘅cream

無咁大個肚就咪嗌咁多嘢食啦

好正
幫你吹果時記得叫佢食得唔好嘥

連登仔啲感情事都古怪過人

叫少飯

打包咪得囉, 夾硬食JM9

煮少啲未得囉搞咁多嘢

咁你有冇諗過叫少飯先?

我就相反，第一次出街，對方係肥妹，食拉餐，份量正常， 但係都食淨大半之後幾次食飯都係咁
我唔會逼佢食曬既，不過都會覺得睇唔順眼
你問下自己食量食咪正常先啦，正常一個set lunch都食唔曬既話真係柒柒地既

你示範一次

其實我認同條女
真係好憎人浪費食物
你第一次就話非故意啫
樓主咁講個女仔應該都唔止一次啦
即係次次都食剩啲嘢
咁都叫非故意咩

所以個碟上面擺咩你都會食晒？
茶餐廳黑椒汁牛扒啲黑椒汁你會唔會飲？
雞飯啲薑蓉會唔會lam埋？

10餐有1-2餐食唔哂有幾奇啫

屌 完全明 識過有條女又係咁
你唔食 就講啲好難聽既說話
話你浪費 重點係岀面份量冇得自己選擇

此post已完

咁如果真係食完下餐唔食
咁佢係有佢道理
不過佢還佢
你還你做咩要迫你先

其實啲食物浪費左咪又係送去堆填區
回歸大自然
你話膠袋果啲就唔環保啫

有時早餐咁 3條腸一隻蛋 加個包
食剩1條腸或者半個包 都唔出奇啫

我會制止佢
乜都擺入口
到某個年紀身體唔好時就會後悔

樓主係咪mk瘦撚

我講緊湯/蛋糕啫 唔會痴線到奶乾淨啲汁囉
薑蓉可能會

係啊係啊

我男朋友之前話過我食唔哂唔好夾硬食

但其實我仲食得落
利申唔會迫佢食哂啲野

練大食啲

屌我笑咗

分手啦
唔會有結果

叫少飯唔撚識嘅你

1. 帶定個食物盒, 打包拎走, 總之令佢收聲唔好煩, 至於之後食定掉, 自己決定
2. 話飽, 點都食唔落, 明明七成飽都要話自己十成飽, 條女嘅然話唔好嘥, 叫佢食撚埋佢
3. 同佢分手

非洲小朋友就係因為你地浪費食物餓死哂

我自己食量係比較少嘅，細個都成日比阿媽話，我就答佢一樣比咁多錢，點比要好辛苦咁夾硬食，而唔舒舒服服咁食到剛剛好呢？
btw真係淨太多咪打包囉

如果叫少飯都食唔曬？

以為講食女
好失望

打包仲唔環保，又膠袋又膠盒

煎三文魚 半條上咁啊？

因為唔好浪費但逼人食嘢本身就好on9
我係條女一係就叫佢叫少啲 而唔係食唔哂都要照食
如果掉咗佢係浪費 飽到嘔食之無味都格硬塞入肚跟住仲要唔舒服唔通就唔浪費？佢生理已經唔需要堆食物因為好飽，心理都唔需要因為飽到唔想食 根本點都會造成浪費 而唔係格硬食就叫唔浪費

其實個觀念唔錯得晒
嗌幾多食幾多唔難嘅
真係食唔晒唯有掉啦

利申:個人唔鍾意浪費食物，所以點都會食晒佢
不過成日食埋fd個飯都唔夠飽

有無聽過一樣嘢叫「少飯」？ 你又唔想吵又唔想食咪嗌少D

係佢面前食其他女
食得唔好蹝

我以前永遠係最遲離開張枱嗰個，夾到最後一刻為止
不過自從食物中毒胃出血後就食唔到咁多了

再少囉

做肥仔食晒佢定分手

屌
令我記返起幾年前同條女去金拱門食嘢
俾佢屌我食雞翼損唔撚乾淨
跟住我成隻雞翼擺曬落口梅
俾佢屌我食相難睇

傷咗胃就無計啦
但比以前食少咗幾多

有問題？

我認同迫人食哂㕷人野係好on9
但唔好浪費食物呢個concept 本身都無錯

所以樓主一係叫少啲野食，或者慢慢比佢睇到你有改善
一係分手

想像緊如果食放題，佢迫你食盡佢，會係咩情景

啲*

唔想逐次覆啦

例如我鋸扒 10oz牛 加著條 加菜
我食哂10oz牛 食唔哂薯條 你屌我，要我下叫少d
咁下次我再去 又唔一定食唔哂
或者係第二間餐廳 或者塊牛變左8oz 我點計啊大佬
為左幾條薯條 你要我食餐飯左度又度

我都試過呀屌
得返一條雞絲咁多佢都要逼人食埋痴線㗎

問題應該系唔靚

感情問題一律建議分手

邊個叫未邊個食番
始終浪費食物都係唔好，如果唔多我都會食晒佢
以前有個減肥撚fd，叫碟蝦食兩隻、叫塊雞排食1/5、叫條魚又食1/5，之後話我食完la其他你地食la但其他人係跟自己個size叫
嬲到差d反枱

cls係比個醫生
飽到嘔既解決方法一定唔會係夾硬食番
佢呢個建議點知會唔會搞到小朋友厭食

一舊三文魚 佢唔會切一半同你煎 剩底個一半比邊個？
同埋有時叫幾樣野 唔通碟碟都問佢幾大咩
想食Appetizer 又驚食唔哂
搞到試多樣野都唔得

提議佢煮少D得唔得？

響佢面前倒曬落垃圾桶

食唔晒就咪撚叫咁多啦
屌你老味

自己煮就掉入雪櫃理得佢
最大鑊係出街食

但有時其實無辦法 我成日叫少飯都係食唔哂 有啲食開嘅餐廳我7啲都會叫少少飯因為知佢分量大如果係第一次去間餐廳唔知分量 我又覺得情有可原
格硬要食哂啲嘢嘅人 真係令自己好辛苦 因為格硬呢個舉動已經係浪費仲要飽到嘔 逼人食就仲on9 要搞到人辛苦

點解係教壞
其實2個都無問題，應該要溝通左先
食得太飽對個胃都唔好，雖然浪費都唔好，但唔應該虐待自己，食野係享受，食到咁濟為乜？

食咁飽又唔係額外有錢收，本身嗌個餐都比左份錢架啦，食得太飽分分鐘搞到要食胃藥/睇醫生/變肥仔咪得不償失

下一秒自己入埋垃圾桶

點解個個都話叫少啲
好多時第一次食根本唔清楚份量嘅話又點計
就算話睇下隔離 大家叫嘅野唔同份量都可能唔同
或者你果份大份啲又點算
食唔曬勉強食得太多對身體唔係仲唔好咩
如果唔係成日食淨好多野嘅話
唔明咁執著有咩意思

係 之前同條女
定 同之前條女

以後叫細份
或者兩個人叫一份

樓主我建議你推薦你女友入去酒店餐飲部做自助餐

我通常會問下侍應份量大約幾大再就返個份量嗌 自己知自己胃口計下真係唔難

分咗好多年啦

雖然有啲離題
但發現窮人多病痛真係好多原因
明明食剩既野唔健康都因為唔想晒而塞晒入口
想像下佢地食完一餐飯個胃有幾多垃圾
真係嚇死人

吉列豬扒 切10刀 佢8刀比你當8件囉
佢唔通同你切走一邊先炸咩

唔洗啦 教唔到

佢呢啲原家庭教育嚟

好肯定之後你仲會有野唔滿意佢

見咗家長未 見到佢啊媽就知你條女將會變成伯友咁

你疊埋心水搵定下一個

多病痛應該係因為小病唔捨得睇醫生，咪積到變大病
利申 窮人

不過想講狂食都係其中一個因素，餐餐咁食法容乜易三高
我寧願倒左佢都唔會夾硬食，反正都比左錢，食同倒都無分別，食完仲要做多啲運動減肥，咪搞

嗌少啲嘢食啦 咪做大嘥鬼
佢自己食唔食得晒啲嘢先？

秒咗

出去食下女
同佢講食得唔好嘥
然後放返條女出黎

細食唔好叫appetizer啦，想試其他野就同一間食多次
2個人無乜野叫到除非是但一個好大食
食唔哂唔好，不過食到太飽又唔好既，為左依個問題嘈好on9

咁大部分日式豬扒店會話你知豬有幾多gram 你知道自己胃口細又無得揀主菜份量咪嗌小飯

叫埋appetizer 食到8-9成都唔過份啦
同埋唔係次次都食唔哂

佢唔係大吵大鬧個D 不過講厭左 女人唔出聲先最得人驚

一個包一隻雞翼都話預到 成碟上咁點預 問人燒味飯有幾多件燒肉 每舊切幾厚 肥肉多定瘦肉多 肥肉多會滯就唔好俾咁多我咁啊？食唔哂就食唔哂㗎啦 我覺得如果已經叫咗少飯 同埋唔好一次過叫咁多叫完又飽到食唔哂 都已經做足本份 食唔哂嘅何必要搞到自己腸胃唔舒服

睇咩餐廳啦

以中菜計先啦
中菜份份唔同size
侍應講嘅咪又係大概
廚房佬咁岩炒你果碟多啲又入你數?

定定下下都叫少啲先
但轉頭食完先發覺唔係好夠飽咁點算
叫人補返少左嘅比你?

西餐塊牛就寫明幾多oz
你覺得自己淨係食得落10oz
但成個menu得12oz or above
咁點算? 叫人切走啲?

再者如果有時因為個汁比較膩或者啲牛肥
多油啲而飽啲
淨返一兩舊大家都食唔落又要格硬食?

其實如果淨合理嘅量我唔明點解要咁執著
而家睇樓豬個case簡直係執著到痴撚線

我自己係考慮食得幾多去叫野食既人
反而好憎個種叫好多野
食唔到跟住狂叫人食最後又要夾返佢個份錢

叫少啲野食唔得咩？

唔好嘥佢自己唔食？逼人食咩心態

叫少啲咪少到一份主食一份小食先囉
唔夠再加

樓主女友主要唔想浪費姐
如果叫少啲又唔洗浪費食物又唔會逼自己食搞壞身體

鋸扒肥膏最正

咁條女食得曬?

而家就係講緊淨返少量喎
以2個人食飯計
叫少一份個量有時就差好遠
唔叫果份就可能變得7成飽

另外如果已經少到無得再少淨係叫左一碟碟頭飯又點計?

唔夠再加依樣野嘅前題係無用餐時間限制
有好多地方都係限90分鐘用餐
然後仲要係入座起計要等埋上菜
當你食完發覺唔夠飽已經唔夠時間叫第二樣野
再者分開叫咪變相要等2次
咁要睇時間容唔容許/你本身係咪咁得閒/或者咁等得喎

感情台係講分手事宜
第一日上連登？

如果淨返兩啖
我覺得食得落咪食，食唔落冇必要逼人食
樓主應該堅持食唔落
或者搵次夾硬食然後一出門口嘔俾佢睇

所以我一直都係強調合理份量
如果叫得太多淨得多依類根本唔係討論範圍

唔顧人感受迫人格硬食嘅女飛左佢好過
已經唔係食野嘅問題
係處事做人嘅問題
難保佢將來第樣野睇唔順眼又迫你

純粹我細食，得2個人既話食完前菜可以飽一半，費事浪費都少嗌有時啲set有餐湯+包我都會叫定佢唔上包
4-6人食先會食得多啲其他野

我意思咪叫人量力而為 你嗌咗小飯都食唔曬咁已經fullfill咗本份 我有逼你食完？

樓主成個女人咁少少嘢就嘈 咁細食 不如留條女比人食

唔通平時唔嘥既野食去晒對波度？有D級波你嘆話知佢係垃圾筒啦屌你老味

講真如果食淨幾啖個女仔又唔想嘥
應該提出話同男朋友一人少少食晒佢
逼人食真係好變態

有時一碟太大碟都要話人，太多就話可以打包啫，唔通少少又要打包
同埋呢d自己做咪得囉，逼人做就煩啦
食餐飯都要攞吓光環先安樂

有d人真係痴撚線架
明明食份米線嗌咗少米，食唔晒都要比人話
佢會搵第二個位話你，話你點解要加餸
cls唔通食淨米線

咪係 唔通因為一條春卷 用一個盒 加個膠袋咩

拎走囉

慳家 吾浪費係好事 好過食兩啖就吾食

口爆佢之後叫佢吞晒啲精唔好嘥

都唔知邊個發明唔好浪費食物呢類濕9 concept

有咩原因唔可以浪費食物，除左老母煮嘅野之外（因為老母一番心機煮出黎，食到就食，唔想浪費佢心機。但太飽都唔會食啦，辛苦自己咩，食到胃滯唔舒服咪又係要身邊嘅家人服待你）

叫野食精準d
或學健身L計卡路里

食少少野唔想浪費就話9我
幫你積公德唔好浪費阿
你男人黎架 怕肥咪做Gym囉～～
仲可以練下你條死人腰 平時扑野都無力阿
唉！

（請高八度講出呢段說話）

你女友。。。。唔怕肥咩

都算fit
成日去gym啊 玩吊起個人個D

咁。。。佢算特別。
一般注重身型，唔會勉強食哂佢。
你食得哂，就盡量食啦。食唔到，千萬唔好勉強。我媽就係咁，搞到有胃炎，胃漲。你慢慢解釋俾佢聽啦

佢都係叫男友食晒佢

我識個人會將枱面食剩啲餸夾去每個人既碗入面
個個都話唔要都照塞埋去 好好食架 唔好晒
清晒成枱啲剩餸 得佢自己滿足

食幾多開佢撚事咩
又唔係想識個呀媽番黎

個醫生仲話係我自己嘔岀嚟嘅，食返冇問題
好彩我媽都只係叫左一次，我冇陰影

好似七八十歲呀婆咁...
佢夾我都唔撚食，睇下邊個啖氣吞唔落

我應該明你講乜
我接受唔到迫人食野既女仔
你幾慳咁又點 都唔洗咁迫自己食野ga wo
大佬吖 做人都夠辛苦啦
食野都要迫人做咩姐
而且大家食餐飯都係志在認識下姐
咁要夾硬要人食哂啲野做乜9
你食唔哂又要人地咁難受咁食落去有乜意思姐
你咁中意咪打包返去食囉 反而咁樣會加下印象分咁
一開頭幾好印象都冇用啦 更何況拍拖
迫呢一下呢啲直情叫唔識尊重人啦
你會飽人地唔撚會飽？
乜撚野叫非州啲細路好慘冇得食？
乜撚野叫平時教小朋友要食哂啲野？
你食撚完啲完會去到細路個胃嗰度？
你做幼稚園miss識唔識咩叫尊重？
乜撚野叫唔可以留野食
個下我本身都燥燥地 迫乜9我食野 你憑乜撚
個下我主動賣咗單 笑住口送佢去搭巴士
當送走隻癲雞
以後老死不相往來
之後好撚開心吖 過返食飯錢畀我
89678

我真係身同感受
食得岩岩好 飽咪算囉
飽都繼續食其實都係浪費
我食唔食落肚都唔會幫到人
啲痴線女人就一味靜係識道德綁架人
「啲非洲小朋友好慘」
係慘啊 我知你知 咁你捐錢助養佢地咪得囉
逼我食曬佢飽到嘔返出黎對佢有咩幫助
唔肯服從你就西口西面唔出聲 真係好難頂呀屌你
點同你相處呀
你話飽都繼續食曬成碟餸同埋半個雞煲真係好on9
知你食得辛苦 叫你收手 你死都要食埋落去
你一路食一路好辛苦個樣 我覺得你好似青山出黎個啲 係咪好享受飽到嘔出黎個種感覺呀 自虐狂？
點解要為難自己姐
係餐廳食完飯送到你返去 你全程一句聲都唔撚出 洗唔洗嬲撚到咁 你咁大愛咁偉大 你去非洲做義工啦屌

Too long
佢仲係咁迫你食吖 見到張枱無食物咁先得吖
第一次見就咁樣都唔知咩人黎
講多少少 係app識
有傾計 都叫正常嘅 樣子ok
做幼稚園miss 應該癲極有限
出到黎個feel正常既
樣子正常 正常女仔咁
本身去行去睇戲個陣都正常
之後見佢著得一件短袖T恤
怕佢凍一開始睇戲前遁例問佢洗唔洗著褸 我有褸咁
(我冇著放係袋）
之後佢話 唔要 臭嘅
係咪覺得自己好funny
之後見佢摸下自己隻手 又縮下咁
以為佢凍就問多佢一次 點知佢又講同一樣既野
後尾自己著算
睇戲途中佢發隻手係放野飲（總之係近我既位）
原來想我拖住佢 但我冇 因為佢太撚on9
到睇完戲出去 可能佢以為曖昧緊
佢痴勁埋落我到 成個身痴埋黎咁濟
講野又細聲 我成日都聽唔到佢講乜
大佬吖 你有feel姐 我冇吖
算 食埋餐飯睇下點
點知一餐飯真係睇到一個人係咩料
沉醉喺愛河既佢主動用我支飲管飲我杯野
叫野食又話是但又唔揀
我諗好叫乜又話好
到食飯講乜都聽唔到佢up乜
食唔晒又迫人食哂為止(幾件pizza 一啲炸野咁等等 唔記得)
幾經辛苦送到佢搭巴士係我見到佢最舒服既時候
之後送完佢搭車 佢Snapchat我話返到
我都有認返佢既
但之後我就冇撚理佢
後尾del埋ig Snapchat block wts
總之成個約會都覺得好辛苦
淨係好想佢快啲消失

睇黎呢個post淨係得我地有共鳴
大佬講真 我都係人黎
唔等於係垃圾筒仼塞
最大問題啲女人覺得自己完成咗佢哋嘅責任
總之張枱冇嘢就係冇浪費食物
但其實咁樣食唔落夾硬食仲浪費
衰啲講句其實都冇乜家教

咁似我通常我會隊晒佢
有時食佢鐘意既野佢都會食唔晒
所以依家通常睇住叫，我唔食既就會節制啲叫

你條女姓習？玩撚埋惜食

咁你知自己食量咪一個餐兩份分, 一係價值觀唔協調早日分手囉。

根本係同一個人

你啱啱識咪係, 等多三個月睇下點。

有冇諗過點解本身要叫咁多食物
條女應該好快飛咗你, 唔駛咁多考慮

DLLM

你親身示範

華生

On9

咁中肯啲講, 出國留過學嘅都好多人會變得珍惜食物, 不論男女, 除非你二世祖大撚把錢出國係日日揸跑車攬女鋸扒嗰隻

你覺得小事佢覺得係大事, 呢樣咪就係問題

多謝示範

唔想浪費食物姐

唔好嬲 上去識下

慳家就應該叫少啲
唔係唔想食都迫人食

其實佢係唔係有咩童年陰影
例如細個食唔曬就畀屋企人又鬧又打
搞到佢覺得浪費食物好大罪咁

不如你問清楚佢嘅行為背後嘅原因先？

含得唔好嘥
屌得唔好嘥

冇錯 樓主 呢到有個堅好方法

食唔到咁多咪叫少飯或者半飯囉

Are you jealous?

下次叫少飯囉

肥婆黎？

咁又屈窮人特徵
出去餐廳望吓啲公屋窮撚係食剩嘢定食曬啦

咁樣既食相真係好核突
係咪得番少少唔好意思打包 唯有食埋佢？

唔係得返少少
係靜低一碟餸同埋半個雞煲
我叫佢打包 佢死都唔肯
結果飽到好辛苦就黎嘔咁 就黑我面

痴線 咁佢最後食晒？

係啊 一定要食曬先肯走

我覺得幾好
唔浪費既女仔幾好
一黎知慳惜儉
二黎通常唔物質

至於叫多左咪食埋佢囉 男人老狗食多左咪做多d運動 順便大隻d囉

你未經歷過 可能覺得好好
食唔係問題 大問題係迫你食
唔食就黑你面 又情緒勒索你
你飽時我都會飽
食唔落一係唔好食 一就打包拎走
做人都已經辛苦 點解食野都要迫自己食落去
而唔係為咗食野而影響到關係
慳家都會變成小家

你真係有精神架喎

我中意啊 不過冇女

男人老狗食咁少飯真係死咗佢好過

哦